有冇人覺得用咁多錢去防疫係好on9??

口罩當2蚊個 當你一日3個都6蚊

1個月180蚊

洗手液細細枝都40蚊

一個月用4枝160蚊

洗潔劑又30蚊枝

一個月2枝又60蚊

180+160+60=最低消費都400

有仔女果d咪要用成千蚊防疫

半年就6千

拎6千食左佢仲好啦

中左有$5000 咁你去中幾鑊

中唔中呢d睇緣份 唔係想中就中到

但買野防疫就係自己控制到

淨係拎過免費囗罩
一個用三四日
其他全部冇買到
唔好彩中仲有五千蚊攞根本冇得輸

係 一盒口罩仲貴過條命 平時都係垃圾筒執黎戴

一個用34日不如唔好戴

34日臭到仆街同冇晒作用啦

戴來做咩

你地班青山水泥隊可唔可以夾下時間呀，同時間出同樣logic 既post...真係好肉酸呀！！！

做得咁難睇國屍唔幫你祈福作法就慘慘豬喇

你用咁多錢去做人都好On9

唔戴會罰錢

唔係政府話唔戴要罰錢，我都想唔戴